[44 77 33] F1 2020 俄羅斯站 討論區 3

Formula 1 VTB Russian Grand Prix 2020

25 Sep 2020 - 27 Sep 2020

FP1 (FRI): 16:00 - 17:30
FP2 (FRI): 20:00 - 21:30
FP3 (SAT): 17:00 - 18:00
Quail (SAT): 20:00 - 21:00
Race (SUN) 19:10

Location: Sochi Autodrom

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

唔記得開post

FIA investigation

四萬+5

1.9pit cls

40000 fans喊哂口喇

淨係個pit 牛都贏0.8

四萬

圖拉龍大隊長

魚雷在前

唉 4萬可能比人+5S

竟然冇逼害bot

公公咁都唔贏可以退休

公公最遲Pit又Fresh Tyre又有Clean air
贏唔到真係要連睪丸都要切埋

多撚謝19 blocon囉

濕鳩OCON黎

衰咩，冇睇到

4萬乾淨利落

Ocon

點解就係唔肯放過4萬

屌蕉pitwall係咪on9㗎.....

1.9秒，rb隊crew keep住長期都cls

威龍連TO都可以柒

衰Team Order lockup無行 chicane

Ocon下年實被大頭屌死

屌
四萬兩個圈就搞掂
Ocon 做乜鳩

人廢

turn2無跟指示兜路

RIC +5

車隊出to 係無問題
問題係ocon讓既地方同時間
都係膠 令到4萬射左出去

4萬同Ocon高下立見
Ocon頭先仲要玩野，搞到4萬比人罰

Diu澳牛唔好罰呀

四萬過自己友都搞到咁

應該直頭會比佢打到仆街

Ocon 連Team Order 都玩鳩四萬

Ocon 生就累人 死都要累街坊

輕鬆秒咗廢圖，頭先ocon俾人超咗5，6秒，真心on9

ocon真係撚屌黎

蕉啲TO柒過垃利

turn 2 team order
威龍兩架swap
blocon停係apex
四萬要留位比佢 結果鏟咗出去
然後冇跟指示入返賽道 直接cut返入賽道

Vettel 諗住條黃揸幾多個圈

四萬+5s

有時無料就係無料 比咁多機會 而家先過到

52

Ocon玩9自己友

你地睇下 停係呢d位
仆街到仆街

秦仔又 pit

真
係咪咁趕要臨直角灣讓

泰仔條白咁快打柴

呢單好笑讓車都唔係咁讓啦

有冇諗過垃利班友唔記得佢仲係場上面

等SC?

今場冇拉利啲意粉佬搞下笑

屌你老母，ocon你條仆街，我追擊到你死為止

咁都5秒

反ocon大事記又加多筆

車隊指示讓車之後被罰5s
好撚On9

車隊都應該要俾個好d位置佢地換嘅
例如公公讓俾咸咁

岩起身見到bot第一咩事？

ocon正契弟黎嘅 出到to都加5秒比人

可能真係到最後換條紅比佢

ocon濕鳩嗰方面冇揸兩年f1都冇變過

Ocon識唔撚識揸車㗎

澳牛罰5秒 屌ocon食屎啦

WTF Idiot WTF Idiot

仲做緊保哥

又俾人當白老鼠
佢個人都就快打柴

Vet揸紅都可以揸2 30圈啦
用黃輕輕鬆鬆

紅完場

兩個19大戰

佢地會話係t1前swap
但點樣讓,同讓既位置 就係車手選擇
但你地睇下ocon讓個位先
真心on9

瘋狂迫害4萬

叻叻可以慢慢頂住19con

我諗可能廿幾年冇變過

19對太監

反正落order幾時換都係要圖自己做埋架啦

想同Russell鬥車

唔關事啦,佢自己一開波要入pit係主因
然後趺落最後,係車陣燒晒條胎
佢唔入 分分鐘爆,挨唔到尾

自己換埋

魚雷係主場應該要show下戰鬥民族 射咸狗嚟啦

魚雷幫幫手炒ham

又唔係未試過

Vettel都扒唔到，點會扒到叻

極vs. 極

屌你老母ric幾時先可以正常咁鬥車呀

放棄拎分 同兄弟鬥下車算

魚雷主場唔係唔發射啊

話時話 魚雷入咗pit未

ocon

佢擺明玩野架啦

未 白胎起步

未 用hard起步

拉龍就有份

Blocon手車同叻無得比啦

Ocon係on9
蕉揀T1前Swap更加On9
明知難預位同易lockup

未
0pit

等普丁撳掣

ham一過佢果時

剛剛就入
2.4s

而家入

條仆街特登伏四萬

拉利無柒pit喎

頭3 已經完左場

以為八點開波

你哋叫邊個射HAM落嚟就邊個PIT

澳蕉: ok

又FF

四萬冷靜到

岩岩入左

之後有sc就好了

成事狂串咸狗

四萬罰5秒？

究竟會係4萬追到PER先定OCON過到LEC先

4萬哥positive到

比支紅旗嚟玩下

四萬人品

Pit wall : 5 seconds penalty

.四萬： I drive faster

唔好傻啦
T1前讓係正常
但係Ocon係灣位前讓先係on9主因
咁多年黎既讓車會咁樣?

嘩2.5秒
垃利大奇蹟日

四萬呢啲先係wc 料
又勁又好性格

好撚期待下年老麥

同咸比，高下立見

係囉完全冇怨

仲要係廢圖

四萬同咸個radio差幾遠

四萬
型棍子

4萬同checo差10秒,就算追到checo都會比佢過,跟住4萬算

四萬 我再揸快D

反正都上唔到pod，不如正面d

老MK: don’t tell me. I don’t want to know

下年愛快有Kimi+小舒?

四萬聽到被罰仲好冷靜話係自己問題
咸就屌鳩人

睇住Albon 追唔到中下游車隊，同時瘋狂燒呔要揸越慢真係賞心悅目

預左被逼害

Ocon 真係阻9住地球轉

其實GIO點解存在感可以咁低全場都冇見過佢架車，除非炒

4萬 vs ham
高下立見

拿 魚雷有機會call sc
佢會on9直隊kimi

GAS重未射到冰人落嚟

傳得最恒

T1前讓係正常?
Benz 上年TO 都拖T11 先Swap
T1 又易lockup
今年仲要過左腸仔一定要行chicane
咁high risk都swap?

咸：咪撚同我講，根本冇分別

咸狗有penalty -> this is ridiculous
四萬有penalty-> ok I will drive faster

正常人都迷四萬啦

保持正面保持正面

睇錯做魚雷 sor

悶到仆街

真

其實一早pit前 to叫ocon死開，成件事就唔會發生

咁多人憎Ham狗唔係冇原因

傳今站賽後公佈

成事串到

魚雷前面係ocon

Ocon 行撚開啦屌你老母

迷四萬係正確選擇

唉 屌
t1 大直路最撚易讓
你明唔明個問題係邊呀
佢可以選擇係直路前慢,等ric過
咁樣重0 risk
而家係ocon 唔想蝕,停係灣位
4萬要預位,唔想撞到ocon呀

逃避MAX，可恥

係，3個圈內搞唔掂就應該出啦，不過ocon都係人渣黎，點會喺彎心讓

啱啱先睇
請問哥兩架車因咩原因退咗?

Sochi預咗啦 咸已經專登唔跟劇本
點知都係咁悶

Kimi -> For whaaat

Lando gogogo

kimi有火左好多,係拉利果震 守都唔守下
反而而家係alfa會守下車

4萬

係 For Waaaaat!?

迷Kimi +四萬

阿氣唔敢過Kimi 一間Kimi又省佢又激起度火

sainz 衰on9自炒
stroll就似比19叻撞到炒

Kimi 手車真係藝術，aggressive but forgiving
真gentleman driving

saniz自爆
stroll捭19叻撞

哈屎call sc未？ 好悶

daddy's cash畀LEC「high」到個尾炒車
SAI自己柒自炒

alfa好玩啲，反正都係為興趣

但係Kimi人緣一樣咁好

有心讓大直路鬆一鬆就搞掂 後面又無其他人
根本無人預佢到t1先鬆少少咁柒

唔好sc呀
見到咸狗p1想嘔

Kimi D radio

FOR WHAT!!

奧干連魚雷都頂唔住

ocon無胎,等比兩隻細牛射落黎

魚雷上呀

“Leave me alone. I know what I’m doing” (Lotus年代)

岩岩睇,
點解ham 第3?

ocon會唔會攬炒gasly

咸話贏太多,今場唔想贏

ocon 廢到

kimi又柒pit

驚俾人魚雷姐

水嗰次笑死我

主動或者唔覺意都有機

唔關未入pit事?
真係會輸 ?

睇住rus 好心up

屌差兩分

佢畀人罰咗10秒

pit哂喇喎全部車

柒頭皮

我岩岩先睇 我以為9點先開波..

條撚屌 今年咁出位 遲早既事

又俾人迫害

自己on9 賽車係錯位練起步
罰+10秒

如果公公咁都贏唔到，搵幾多條女幫佢吹都冇用

pit crew成日害kimi

想KMag 有分OCON call SC ok?

食偉哥 茶神油都無用啦 咁都贏唔到既話

比Kimi 同老友傾偈啫

秦仔又玩外線爬頭

唔係拎軚盤好笑啲咩

Grosjean / Mag 易啲
SC師

外檔哥

屌 我都以為9點開波搞到啱啱先睇

好似高智能方程式果條有錢仔咁
入pit果震嘆返杯茶先

最近個blanket都幾好笑

四萬入唔入到10秒

Blanket
Drink
Steering wheel

外檔先生

係咪寸緊咸

KMag call sc機會大啲喎

停賽不遠矣

bottas慢左
max快左

Don’t fucking talk to me

都冇水佢飲

Sky Sport 又打飛機:
-Very good move by Albon!
-Nice overtaking!
-Unfortunate position but exceptional drive from Albon!

max同咸狗keep住差唔多十秒
無乜變過

Max條軚新咁多

max同77近左

Grosjean???

Unfortunate position ...

應該場場冉1佢講又去左排17 先過push過人
比佢知排第7/8 條撚屌又跌落去

RB之前pit 秦仔 等佢有fresh tires追車

Max 一圈追一秒

泰仔無分就好笑

Keep住相同Pacing 唔換tyre
Max應該會追到公公

Lando radio check 都好好笑

牛奶仔打算行到尾?

有冇睇錯？Max快過公公？

老實講 佢渣大牛過haas就應該既
過唔到就....
pit佢都係想佢入得返p10內
但而家咁睇,未必得

你當bemz架車廢？
車手廢姐

77有留胎啦

放心you are not alone

係咪打機sponsor 咁
要過夠幾多架車先有錢收

it's friday then~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

想問下有無acestream link

你聽下kimi果d先
兩回事黎

支唔支持印度佬取代賓度?

gro做多次捭saniz睇

其實大家唔好諗得太多，RB 啲 strategy 係唔想秦仔被Max lap

可唔可以十幾個lap都追一秒先

四萬已經拉開咗5秒

我揀公主replace賓度

好悶

Kimi 嗰啲唔係想搞笑但出到嚟個結果超級好笑

kimi果d係好認真咁講

gasly 嗰第三

咸發力 想射max落黎

Yes yes yes

GRO

哥桑又提供笑料

哥桑撞爛埋個盒仔

GROSJEAN

咸喺一開波已經畀咗驚喜大家

佢唔入返去會比人罰,所以打死都走返入去

未播team radio
追唔到啦

冰人暗地做個笑匠

炒底咗d箭咀

咸狗紫了

好過撞埋牆

My heart will grosjean

廢圖咁大膽

其實撞爛啲盒仔會唔會加constructor point

你睇下18年同VET 個個Q&A

撞爛大家唔洗跟

廢圖可能搏sc 提早收工
點知哥桑今場咁soft

DNF都冇所謂

神又發功

會有道具

mario咩

諗起Monza廢圖撞爛晒

VET唔知攞唔攞到分呢

0%

Gro: 屌 要出去扭兩下

仲要頂四屈一野

唔得 太慢

VSC

哥桑係到玩孖寶賽車😂😂

頭先遲咗開黎睇
點解咸排第3

Albon 應該攞唔到積分

今場難啲

VSC
Grojsean

vsc 咸爺

安全車師整左VSC出黎

為咗整盒仔出VSC

放藍龜

上呀四萬入十秒

咸9黎料

佢話贏太多 唔想贏
讓左個p1出黎

秦仔就快可以同牛奶仔鬥車

罰咗10秒

燈中

vsc咁快完

Gasly Albon 又前後

自己唔跟規距喺非指定位置練起步，畀人罰十秒

又黎gasly vs Albon

gasly係後面 新胎

呢啲撞爛道具好快完

笑死gas又albon後面

就係擺低幾個紙箱

估唔到魚雷重廢過ocon
跟咁耐都唔撚得

執返K mag啲傑作啫

牛奶仔陰啲陰啲上到第九

Grosjean

係哥桑

norris 應該頂唔住albon

魚雷表示最後一年喺F1 應該係時候學下gentleman driving

Y秦仔過Norris. 叫個friend 頂下

Dotd投邊個好

導演 快d cut去 9 10 11啦

屌你魚雷快手d喇

墨佬有台上

終於有場悶車
即刻三個po都唔爆

Norris 頂撚住呀咪撚比條垃圾過

Go get what you deserve

gasly應該可以偷雞

咸果10秒罰咗架喇

牛奶仔頂住呀

ko秦仔

我聽到都大笑左

10個圈渣住新黃
實有分啦

norris勁wor
呢幾隻灣,守得好好

Albon RAP

Lando

ham第一果時 去到依個圈數已經lean緊廿幾三十秒
公公都做唔到

轉鏡頭個個炒咗佢啦

巴打啱啱瞓醒？ 咸上到頒獎台

阿邦廢到

Albon

albon on9 咁樣閘埋去

好激

Gasly 好波！

Gasly 快啲拎條法國麵包掟尻Albon 啦

GASSSSSSSSSSSSSS

牛奶仔勁到

GASLY

反而牛奶走甩

願望成真

想訪問下邦粉 點睇呢幾圈

氣圍魏救趙

呢場反而想悶，唔想咸狗贏

不如泰仔唔好再霸住個位啦

守嗰下靚到

守得靚

秦仔

Norris呢圈守得好靚

似係太早7點車
啲人唔知/唔記得

Gasly 其實過得好靚，好明顯自信心返晒黎

香港真係有秦粉?

牛奶仔守得好靚
然後泰就沒有然後了

一震d人9點開 點知無野睇得motogp

手車唔錯喎
有留位之餘又有後著

albon

lando

呢個又係 真心唔錯
估唔到

應該都係

Gasly 沖呀！

琴日我9點先開 dllm q3黎既喂

同我ric有得揮

亞洲之光

氣

撞爛反而唔使罰Sainz 陰公

但係都有po

He deserves the seat lol

投定DOTD俾4萬先

平時撞爛都唔洗罰

Albon 仲喺後邊扮忙

diver of day投四萬定GAS好

認真 有Albon仲好睇過前3
個個都同Albon鬥過

練習緊法拉利

我估會罰 如果唔係以後啲車手都咁做就冇咗意思

氣信心

頭6已經唔駛睇

max發力

諗住牛奶仔最後追番上嚟

Sainz 就係為咗避開個牌自炒，佢直接撞爛反而可以繼續跑

牛奶仔rap

呢句笑左

No further action wor

個個禮拜都投四萬

我都係呀屌
btw專心渣車啦
俾人過喇

Gasly

牛奶

屌,咁樣有分

公公威返次

哥桑無事

麥記小柒pit

Gas係個短暫安全車嗰下換新軚
有運

硬了硬了

咪又係有分

Albon 肯定喺泰國燒咗幾噸嘅香先咁有福氣

評述員

咸冇冠=唔算最悶

屌那星 FIA班人傻架?
下次sainz炒爛啲板

公公加油啊，攞多分

公公帶頭都咁撚廢 執柒佢啦屌

拿,係真係辛斯柒
佢唔咁快係無事
撞爛有風險架
頭產,碎片會攝到入車

Vet +1 lap

唔換都無分別

gro 係呢個turn 究竟overshoot 左幾多次

哥桑好鍾意行呢度

氣個radio牙邦聽唔聽到

咸狗畀max拉到就嚟廿秒？

上場咁撚樣都有po啦
呢下唔算啲咩

Grosjean 又想撞爛？

魚雷真係好撚廢，望個timesheet 望撚到燥底

仲以為你會入黎貼雞扒妹

應該係條呔問題

Norris 落番去搵Russell?

lando無分都搏fastest lap?
想人地少一分?

點都有多d優勢既

安全車師

屌 條link睇睇下變咗F2

冇軚

Gio 出力？

廿秒係同公公個距離

公公帶頭帶到瞓著咗？得返6秒幾

行咗幾多個圈?

max 快左

都冇啦得返三個圈

合約鬥士

秦仔一向race day 好qualify.

Horner 有講

4X

公公得返5秒喺手

公公慢左好多

pit多咗次

中間四部慢車

出年一定無位 Schumi仔is watching

應該係慢車

3個圈5秒

Horner9up唔好咁認真

3個圈
睇定嚟食都得啦
養下胎儲下電

公公睇住食

無啦,max前面3部慢車

好多車要lap

阻一阻，77拉返開

公公你唔好嚟料 個波已經係你手上，最尾射入龍門就OK 㗎啦

係喎

ALB

完

Vettel 嗰種讓

個graphic成日都轉

佢死要面...

其實kvyat 埋唔到去ric 度定點

Gasly fastest lap
屌打秦仔

留電刷紫啫

sor 係ocon

leader vs interval

傻撚咗唔記得咗今場係俄羅斯
以為9.2先開波

條廢秦一無late SC就現形
今場衰到連F1.5都贏唔到

1314兩個世界冠軍鬥緊

魚雷純粹係廢，垃撚圾

唔聲唔聲叻又有p6

魚雷真係

就嚟完先搞啲咁嘅嘢

魚雷

睇黎好多人同我一樣以為9點開波

Max lap泰仔就好笑

拉利陸仔又偷雞拎到第6

RUS又pit?

柒左

russell

一秒內已經10個8個lap ，鏡頭都冇

想像唔到佢想要紫圈

咸爆胎就好

靜靜雞

紫圈好似係頭10先有分

泰仔真係好撚廢。

我保終於贏番場

好似已經唔止一次係咁

無錯呀

氣畀Max lap過

DOTD 點會係Max
說好的四萬呢

乜撚野Race craft好姐
q pace race pace都差呀大佬

保達斯同好會

秦都俾max lap過啦

原來公公第九場贏分站

慶乜祝
Bottas咁都輸先驚

公公硬起來

一震你地會見到咸狗個西面

ching小心俾秦粉咬

終於保哥

贏唔到先奇啦

咁都輸佢呢世都係公公

泰仔+5s

秦仔咩事罰5秒

秦仔+5秒 真係笑死

norris 跟住咸衝線

魚雷隊落去啦屌

Netflix 成最大贏家

77都有get in there

Bottas he win the Russian Grand Prix

咸西面ready

ham應該係想罰格

都係Get in there

悶到爆

albon +5s 都係p10 屌佢老味

呢度會有秦粉架咩

好睇

笑而不語

Get in there

公公終於可以get in there

又fuck 人

有 上場浮晒出黎
今場笠晒水,縮晒去老母西到

唯一亮點係個5＋5

公公
真係對你又愛又恨

屌 早左兩個鐘開始 miss哂成場

而家無咩秦粉㗎喇

John 頭d

臨完場行開咗
Per 追唔追到10s內?

點解公公轉左engineer

恭喜我咸追平舒麥加紀錄

係你遲咗兩個鐘

same

係架啦 係有分

GET IN THEREEEEE

Get in there都要抄

原來bottas贏都係get in there
聽太多次都係同咸講，依家先為意

Bottas 咁開心托咩
HAM 送俾你

Fuck yeah

屌你老尾廢秦狗屎運

Albon仲慢過Gasly 不如升返Gasly上大牛

‘Hey James, it’s Valtteri’

咸怨婦mode ready

等睇Horner 話 mega drive by Albon blablabla

屌係 一㩒入去就53/53

最鍾意睇佢無奈西面

HAM嗰10秒扣咗未？

GAS出去闖下重好喇

唔好，唔想再次見到大牛摧毁一個車手嘅未來

2個都廢 只係識玩細牛

粉都無眼睇, 越跑越差

大牛份約仲未簽, 返去執屋等退租啦

魚雷唔send it

頭先pit嗰陣就罰咗

細牛先係歸宿
到大牛會頂唔順壓力

Ham要4場唔比人罰先唔會比人ban

屌
唔得咸個樣要西d

Max 成日都係乜都無做過就dotd

我都係尋晚開排位先知早左開始

我幾like 佢 睇下季尾點

扣左啦 扣左都第三

f1完直落motogp

Horner: Bad Strategy costed Albon's Race
Marko: Impressive overtakes from Albon Today

4萬op

嬲撚到呢

西面咸

呢度都見到你整gif

bot唔舉埋手埋去咸都唔想理佢，小氣到

Max太勁

仆街柒撚咗
掛住做嘢唔記得係7點開始
btw 公公

max多死忠？

咸係咪拎左p1條毛巾

Albon 廢過kvy 同gasly

咸爺仆街到

跟到外星車就係架啦

今場四萬如何miss哂成場

鹹狗偷毛巾

咸狗仆街喇，毛巾都搶

Albon 平時唔讀佛經，係讀呢幾句嘢

屌你老母呀咸狗

荷蘭粉好多 所以咪整場主場賽事比佢

屌 ham 狗到

屌使唔使咁呀

又可以睇咸黑面

究竟2個都廢定紅牛架車得max 渣得掂

咸狗擺明搞事搶fo

佢做咩？

Sergio vs stroll
Daniel vs ocon
max vs albon
高下立見

星期日真係好忙

咸多人憎真係有原因

D 閪格出哂嚟

耀哥連F1都撈埋

上次搶Max個盃

拎慣咗姐

咸狗小氣到

仆街毛巾都偷

搶P1位條毛巾

係真係好核突

Boring race

黑人做賊偷嘢

各位以為9點開車嘅朋友
呢場車係唔洗重溫㗎
睇highlight得㗎喇

咸狗真係狗黎

John 真係好似呢度啲巴打...

攞咗P1枱條毛巾

黑人係多隻手

依家開始睇鹹黑面就夠

你唔讓條毛巾比黑人已經racism，都係公公醒目

公公掟返條P3毛巾畀Ham啦

收皮啦 GAS邊撚到勁

中肯，highlight都剪唔到d乜

P5 唔錯

比架Benz佢隨時仲快過鹹

公公學公主咁dum反咸就威

四萬都揸得掂

BLM

仆街 咁早跑完 真係以為九點開車

佢夠撚膽

可以轉台睇MotoGP

去睇motogp

睇到一二三都知

訪問第2，先至訪問第3？

睇埋黑面先

公公比啲火得唔得
贏車都比咸狗搶曬fo

又係best fans

佢反到就唔叫公公啦

所以17下牛季咪俾人熄車

做咩訪問個背景咁嘈

直落gp

死咸狗西到爆

睇到韋少訪問

公公兩次爆胎由P1/P2跌到冇分加比車隊迫害咗咁多次都冇咁肉酸

小家到

唯一亮點

風機

珍

公公個下唔知咩反應.. 想叫佢走開又好似唔敢咁

以為9點開車

same

應該咁啱見到邊個就扑邊個咪掛

荷蘭同比利時站都係max主場咁濟

上年秦上大牛之前
Kvyat表現好過佢
反而揀秦上大牛
但係換左人之後
Kvyat仲廢過氣

嬴就笑笑口講唔停
輸就

閪面咸真係狗黎

乜今日咁夜開

隔離頂帽係77號 佢仲行埋去拎毛巾

閪面

今日係F1 早左

夠膽就唔係公公啦
轉頭走埋去幫咸含

四萬哥幾時先有podium

BTW Netflix 又燈中

咸狗話緊佢知： you know this is my space, you know that, right?

This is why we hate ham L

作為世界冠軍運動員，佢份人真係冇class

你問下ocon條仆街仔幾時唔頂4萬先

咸連訪問都唔想做咁款

秦粉?

唔係好勁啫
揸細牛贏到GP
連max都做唔到

每場都淨係想睇依樣

本來應該可以p4 一開始比個on9 仔頂住+罰5秒

等下年俾大頭屌到屎眼都爛啦

我幾期待佢去老麥用賓屎偈

咸狗射D尿喺個位度先啦

To whom it may concern
THANK you

唔係8點開MotoGP
9點開F1咩平時

Miss左場F1 睇返場motogp補返先 雖然未睇過

咸狗真係好撚低級，又用人 no.1 啲野，又避問題

時區問題？

公公好大碌啊

講緊揸大牛嗰陣喎
做乜鳩
咪一鳩樣

正常好睇過F1
真心

更加期待佢同Lando做隊友

如果睇咗上年嘅佢就真係唔掂
今年唔同哂喎

應該專登就F1，費事搶收視

之前問過呢度嘅ching 好似話換engine要夾aero 一年好似搞唔掂

氣都冇咩地方可以選擇 中遊再上已經係3大(當住垃係勁先啦) 得紅牛有位
平移去蕉 mcl 咁同留細牛有咩分別
除非蕉/mcl改制後巨大進步姐

拎唔到頭車 嬲
英國陳同佳

今場算好，雷諾識出team order

Miss咗半場又要等十幾日先有車睇
Btw提返大家 下次係8點開波

冇左第一就黑面 0運動員精神

載咗口罩都睇到咸成個人閪到......

今年冇咗MM93好睇咗好多

就好似F1冇咗Ham狗

氣去蕉啦 繼續keep喺牛對自己唔好

老麥整aero都有一手
希望半季就適應到

今季好緊張

場外實超正

俾我係 bottas 就叫住佢，hey that’s mine

Soso 畀人炒落嚟

想問下香港有冇 F1 野賣
出街見人著 Redbull tee 幾靚

要考車隊功力喇
老麥fp好似已經試夾賓屎偈嘅aero

又係zarco 條仆街

黑面黑到

Soso 個champ 冇咗luuuu

dovi今年個個都炒一次以上

Moto GP有無acestream link

我幾like zarco

咁講肯定下場比人落返面

第一次聽芬蘭國歌

DOVI

.今年motogp 無人想羸

鬥心有嘅，不過有時真係太辣

唔知老闆挨唔挨到尾

岩岩好完場
可以睇未來熱

又未必既 redbull轉honda部車第一年已經勁
雖然人地redbull 有adrian newey

77 自己條毛巾都保護唔到，仲叫佢同咸爭wdc

Zarco 都係中人伏

學Ham咁掟帽

Ducati 轉向真係好有問題

俄羅斯場平治繼續全勝

無左頂戰鬥民族帽嘅

Soso過客嚟嘅啫
係唔會贏到世界冠軍

記錯時間

係，原來係petrucci
我收番

平心而論 Newey巔峰已過

但下年零件/部件更新有限制
唔可能好似紅牛當年換引擎咁由頭到尾大執
麥記只可以用依家架車去改少少去就副引擎

大牛 夾honda果年,其實已經夾左2年架啦
頭一年係細牛, 大牛班人都摸熟晒
同埋兩邊都有心夾
但老麥同平治就 平治大支野多d
要老麥主動夾多d

咸啲動作閪能到

無普京嘅

下季計token換parts
M記換Benz偈之後用晒大改parts嘅token
要22先有得玩

無bale 不了
列古龍又無正選

所以老麥已經喺幾次嘅free practise嘗試用類似Benz 嘅前翼攞多啲資料

老闆

神童開季硬完又無咩氣息

睇亞洲最強?既兒子

真。亞洲之光

神童今場好似唔錯

原來孖田知道咸無冠軍，唔怪之得無黎啦

John wong話有緣再見
下場無佢？

John wong 下場唔講？

佢講車好撚正

睇怕係

9堡玩一場都排15名

fuelforfans 係咪平d?

可能下場F1同moto gp唔撞期
咁就丹尼爾拍返阿邦

top gun真係好廢下wor
我都唔明yamaha點解重要將重心擺落佢度

事實係兩個都廢得Max係堅揪

唔會又變返支那輝掛

我想要成事呀

記得之前講過話佢要出國比賽定唔知乜

嘩，v12個垃圾起步

呢張貼得堂

認同。
Excellent designed，但係喺平治面前就not good enough。車隊唔可以再俾籍口佢同埋佢嘅團隊，激嬲埋Honda 真係可以搵魚雷同秦仔手動推車比賽。

應該係刑安邦

下場都撞喎，唔通真係支狗輝返嚟

John Wong d 9up 功力不下於丹尼爾
有時2個一齊9up 好撚正

聽講大牛想叮走佢
所以先傳佢跟vettel去AM

仆街了

得星期六有貨

神童都幾搏

佢多場都係咁 有頭威無尾勢

條友今季發夢次數多到

留名條友負皮你

成件事好有大牛作風

死囉,老闆開始慢
一震分分鐘比米拿𠝹鳩埋

佢近年唔係係am整valkyrie咩
應該無乜點搞架f1

負咪負囉 兩邊粉絲不願面對既事實 叫Ham過黎揸red bull好過啦

有幾多人join 左恩撚個Patreon聽佢賽後9up?

平治引擎＋Newey aero ＋老豆力量＋4屆冠軍教練
stroll 表示興奮

睇怕神童攬炒M21

我

Lewis Hamilton is close to signing a new three-year deal - worth up to £40million ($50m) a season - to continue his history-breaking association with Mercedes.

我都覺
但最後冠軍可能係米拿

屌仆街以後唔撚揸Benz，買架車幫條黑柴出糧真係火都嚟

On9

本身Daimler都有唔少股係紅色
大約15%

咸狗夠膽唔簽咩
佢邊會出走去揸雞車
咁多個世界冠軍得佢冇揸過雞車

老麥今場一分都冇

可能係2+1
不過重咁多錢 我開頭估 40M USD 2年

佢唔續約可以去邊....?

如果佢唔簽 拉利會要佢, 買斷辛斯
不過 咸狗係唔會唔簽既

去拉利證明自己

睇美亞又靜雞雞執分

佢自己好清楚啦

如果咸拉利既到時可以睇咸折墮

細E又炒

如果頭兩位攬炒,老闆 OK有機

老闆

rossi 可能保到個podium

SHHHHHHHHHHH

公平講有邊個 WDC 有得㨂會走去揸雞車

Btw Prost 其實都係得第一年揸雞車

今場有無睇

M21嚇死

有得㨂係指有勁車㨂 wor
Kimi 你俾架大平佢佢會唔會話不了

又話就嚟落雨

玩完

我dllm

燈到呢

屌 on9 係咪開口中

唉 屌

美亞Podium

連燈力量

Rossi

屌 炒埋

Oh no Rossi

咁我估米亞

Suzuki啲後勁

神童贏緊

吉利+北汽 已經15%

你班友下個想燈邊個

唔爭在燈埋神童啦

我前幾日先查完

神童贏撚硬,洗燈
lead住你3s

好似好多車廠都俾支那滲透咗

幾時先第200次pod

咸繼續黑面

今場咁多人炒既

米亞好似可以射到個p2返黎

計股數
VW好似無/好少
Volvo MB都有紅

Ktm炒第2架
又爭第一

Lewis Hamilton in this sky interview with Dan Ticktum levels of conspiracy theories against him.
🗣”I need to go back and see what the rules are to see what I did wrong. I’m sure no one’s got two 5s penalties for doing something like that. But it is what it is”
🗣They’re trying to stop me” - Lewis Hamilton

迫害

話車呔頂唔到

頭graining

Dan Ticktum levels of conspiracy theories

咁樣罰5+5係咪之前無試過？

神童條胎捱唔捱到

美亞後勁真係勁到

得返2圈,唔自炒一定得啦

部車都係,成日都係玩最尾

d人話係, 因為好小咁樣罰

樹枝皮

未死得晒
跑多兩個圈就死硬

波比迪利run wide左之後好似石沉大海咁

貴晶哥都算係咁

跳崖條軚

見佢一開頭就chur到咁盡 驚佢捱唔到尾

已經係HONDA最快

最尾得返一秒
鬥多個圈都死

on9 davis

今年champ 暫時美亞鬥神童

神童唔穩,下場可能又趺返落去
反而美亞 穩定d, 係有時把握唔到機會

Sainz，佢一炒連牛奶仔受佢影響

佢果下同Grosjean Baku有得fight
好柒

麥記今年部車chassis好雞下，一多彎同埋風向變化好影響佢部車表現，下年好似仲要用呢個chassis,真係唔太睇好

仲諗住monza可以打破我麥8年冠軍荒

其實佢ok

平實得黎又有賽車底

miss左時間，神咩事比人罰咁多秒

我以為係90年代至2000年代嘅老麥

佢揀車隊真係有一手
唔似大頭

之後Prost最雞係咪91年拉利？

真好撚低級mistakes浪費攞分機會

Alexander Dennis！！

頭先講講下車 帶左頭d 電影d對白

而且佢好好運添，係正改V6引擎時候揀Benz 隊，若果佢繼續係麥記肯定揸緊幾年雞車

OK u win
BTW佢有同BYD合作

點都好過中國輝

過am同vet組十屈冠軍陣就話佢勁

d車都係珠海砌tim

How Hamilton's Race Unravelled | 2020 Russian Grand Prix

有無清仲係tg group?
想問係咪解散左
定比人踢左佢

解散左
諗緊開唔開返, 開返唔知舊人點樣入黎

點解解散左既
大家啲news update得咁好

Me too

想問下點解佢哋係podium到戴手套

開返都係新既 唔係佢事原本果個黎

今年擺明針住ham黎罰 唔咁人工跌後d邊有野睇

好心ham咁撚屈機就豪比fia算 計埋d婆媽數

Volvo商用車部門

怨婦係咁
睇死佢之後改口話罰得重etc
有啲針對呀 話唔想佢贏呢啲point

等睇新一季netflix
賽後開會果時又點樣黑色

是9但la 都贏咁多

成日想今場做第91場贏再係netflix前哂命瓜

Bono: OK Lweis we have the 10 second time penalty
HAM: What Happen? What Happen

ocon咁撚廢 Alonso都係玩一兩年

蕉個位都應該幾多人爭

有大約10%吉利wo
講緊係AB Volvo wo
唔單只係商用車

咸9個牌扣多兩分就可以停一場，一定無事啦

Miss左今場..
想知點解黑人要罰5+5?

好明顯個研發方向都去咗下年
今年車隊目標應該都係 keep 到第4就算

兩次喺非指定位置練習起步

要4個race weekends無事

Lewis

咸狗真係痴線，賽後d訪問死都唔認衰
輸唔起到

呢度咁多人反佢梗係有原因啦

鹹無論贏多幾界都係比唔上老舒同冼拿
周街捉條友去問，佢會知邊個係舒麥加同冼拿
就係唔識鹹

過唔到牛奶仔

差啲分都冇

F2積分榜
1.Schumi仔 191分
2.伊洛特 169分
3.角田 148分
4.倫迪加特 145分
5.舒華文 140分
6.馬沙賓 140分
馬沙賓加多1分嘅原因係佢做到最快圈速個2分 但由於未完成預定距離的75％要扣半 變一分

角田係147分

有新金句
Horner: Sochi track "accentuates" Albon's handling difficulties

比rosberg贏一屆就同人反哂面. 呢個人可以有幾大器量

原來pit wall叫

Bono 又要被HAM炸刑

podium嗰陣塊面黑撚到

究竟咸係俾人罰
錯位練兩次起步
定
錯位停車
錯位練起步

巴林站決定細舒是咪提早拎冠軍

RB既Pit stop 真係世界級

Document 寫incorrect place

DLLM 彈出彈入

Confirmed

FIA 收咗錢？

黑撚到
明明下埸扣多2分就可以停咸狗賽

即係點

威記D pit 同紅牛一樣咁快 可惜架車

跪？ #blm

收番扣咗嘅 penalty points

賽果無變嫁啦
不過唔洗擔心license
今次罰錢了事

屌你老尾，真係黑哨

inininin咪又係冇事
俾著D新仔重罰左啦
任何人響果個領域有地位
罰則都一定輕D

可以收番架咩屌
車隊叫佢出 咁都係Benz錯
罰番車手有乜問題

都係用平治引擎點解會差咁遠.........

唔明點解可以罰錢了事，師兄可唔可以解釋吓

舊年德意志個次pit咪又罰佢5秒

BLM啊

講咩

MIA

今場俄羅斯拍平治同咸拎第91冠追平Schumi嘅紀錄 但今場

拍佢怨婦咪幾好睇

BLM 大L哂

咸係鏡頭前就唔怨㗎啦

因為係車隊點鳩佢
所以今次唔關佢個人駕駛技術事

係因為18年無罰 之後好多人都嘈
同埋19年頭 好似charlie死左
然後加拿大罰Vettel 又係好多人嘈
之後既判罰如果車手碰撞就鬆左
但關rule事就緊左 算係無再亂9咁黎

阿塞拜薑果邊打杖

嗱姐係咁, 今場leclerc炒落Stroll車尾無受罰連investigation都無就係好唔合理,今場T2個位就係咁罰呀罰, 上次西班牙Leclerc無安全帶揸足2個圈理應係要被black flag, 但就係乜都無罰, 再之前德國站unsafe release又係罰5千歐only, 上年日本撞9max又係差啲無事(RB賽後投訴先有罰) 上年Monza 撞Ham又係無事,仲未計今年溝女covid bubble單野又係無事 對比今年Ham被人罰到傻,佢唔燥就奇喇,Fia係唔係有心做9ham就唔知喇, 但經理人姓Todt好似有免死金牌

利申 連續兩場Driver of the Day 投左Honey Badger

19叻係FIA親生仔 FIA邊會罰佢
咸狗係未出現FIA親生仔果陣FIA咪下下保佢
保到比人叫MIA
但依家有親生仔 FIA緊係夾手夾腳做鳩咸
捧自己個親生仔做新一代F1 icon啦

[公公可否硬到尾] F1 2020 俄羅斯站 討論區 4

19同FIA嘅關係已經唔只親生仔咁簡單, 拉利no.1 Driver, 經理人係FIA主席個仔 對上一個有今日19咁嘅待遇真係可能要數到當年嘅老舒

如果你問我, 我個人覺得阿下
今站T2落晒Order,所以就一定捉得緊
另外19年撞ham果下,我個人覺得係補返奧地利果次+主場雞
至於德國unsafe 撞果個係haas + 最後19 DNF掛
西班牙果次都係因為最後DNF,所以無周,
日本站更加搞笑唔罰
你留意返, 上年今日好多車手如果DNF既話通常都算數
同埋你問我係咪偏心叻, 我覺得係囉
而且今年上年有d 判罰,唔多唔少係營造更加好既效果出黎

btw 拉利而家廢,所以FIA, F1 有時都對拉利勁鬆手
重要比佢地下年可以用新偈
佢地都係著重$$$

todt就退,所以幫個仔鋪路
不過好就好彩舒仔上黎+19唔係超班
唔係真係無眼睇
你見19年 棒到 吹到19叻幾癲
而家重有Max, ham可以限制住

仲未計上年Abu Dhabi fuel load果單野 Max當年都吹得好勁,17歲揸F1,但成日心浮氣燥夾硬嚟,仲要俾ham串但佢又真係有料, Brazil雨天果場令人引象好深刻

d人話今站mika salo
一早同芬蘭既media話 咸狗要罰時間同禁賽
同埋佢係前拉利車手 你覺得佢今場有無射住拉利

Max今年第6年啦
佢18年撞左咁多人,係應該要成熟既
如果再唔成熟,個冠軍就離佢愈黎愈遠
19叻 有個問題係
佢一趺入車陣/積分區外就會燥底 唔多識渣車咁
睇埋下年就知, 可以睇到4屆到底係真廢定逼害
另外可以睇到拉利有無資源偏差

同埋我覺得FIA既罰係 ON99既
18年, 罰Vettel罰到傻
奧地利,美國站罰退位, 然後平治又勁鬆手
19年,又係Jer住vettel,
加拿大之後多人屌之後先鬥車果震既判罰先鬆晒手
然後今年明明頭半季 都係一撞到人dnf就會+5s
今站又係無事
所以話FIA係判罰係on99

Mika Salo芬蘭籍前法拉利車手，一開始計劃罰5+5秒和2+2罰分，下一站直接罰退賽，並用短信通知芬蘭媒體。
最後可能比FIA禁住佢

唔經唔覺Max已經大個仔 Leclerc第一年對比Max第一年就無乜好比,果年佢係Monaco撞果個位佢吹到咁大或多或少都因為好多人都對佢投射左對Jules Bianchi嘅期望同感情
不過拉利有無一年無資源偏差就

拉利果邊 因為有俾面Todt個仔
同埋vettel唔係binotto果邊既人黎

fia變返f(Ferrari)ia唔係你哋想要既結果咩？

做替工姐果時

咁宜家刻罰咸又唔係拉利直接得益最多
Salo唔駛隔廿年先報呢D恩掛

Lec無安全帶又唔罰，撞9人又唔罰
fia有d唔公正

FIA 唔公正都唔係第一日既事

大把經典例子
咩舊年加拿大VET 5秒 Monza 保親生仔上台 黑白旗 ininin都無罰
隨口講都3個啦

因為站站Stewart都唔同人

呢個我知 個執法尺度要睇個場嘅賽會幹事係咩人

今站誇張啲😂
因為salo咁樣同media放風 有啲特登做咸爺
同埋lec無比人查 都有人講緊

上年加拿大站係Emanuele Pirro

保子再度硬 好感動 快啲同max一手一腳拉咸狗落黎

其實叫唔叫硬？

起碼佢頭位返到黎 無輸比MAX

一個揸超跑，一個揸街車

見d ig page 有人話19叻無罰係因為 lap 1 鬆手d, 可以咁架咩？

Reddit 話salo 講既嘢直接影響咗racing bet既賠率
而佢自己有casino sponsor

佢覺得自己硬咗

安全帶都無罰，有乜唔得

學迷叻話齋
stroll肯讓開咪唔洗比人撞囉
叻個位好難避開佢
所以責任全在stroll一方

其實係要罰
你睇返今季 所有撞到對方DNF既 一律+5
由其叻呢下
所以無罰佢 再加lulu咁既情況
有啲鬼囉 雖然lulu比人罰係開心既
但有啲唔公平

係囉 明明記得之前英國站albon又係咁樣對到人 都要罰+5s 點解今次19叻呢下又唔洗 完全唔consistent既

Ham 狗讓賽都叫硬
唔罰10s 輸硬

Salo is fin
Bot is fin

Fin power?

難分真與假

Lando最後果度真係笑死 睇住佢兩個鬥

其實琴日norris如果養胎好小小
真心可能可以挨到
到最後咁比人輪大米真心覺得可惜左啲
琴日見佢守車真係有用腦 唔係死逼人出去果隻
羅素我覺得一同人片車就好易lockup
上站追vettel又係
今站比人追又係自己犯錯
可能平時小同人片
但總體兩位真心唔錯
Gasly 我覺得坐穩細牛一哥
唔錯

架車lock up同部車關係大啲定車手關係大啲.
而家已經吹到羅素如果上平治會好過保子

佢都係我同鄉喎

就係睇左幾次on-board都覺得同咸9隊秦仔差唔多, 搞到仲未識分邊D係 racing incident 邊D要+5

我覺得Albon仲無位啲添

rus上嚟f1太少同人鬥車既機會
搞到今年有機會鬥下既時候就次次出事
gasly拎咗一冠一亞之後明顯信心返哂嚟
要push果陣即係push到

拿 咸隊泰仔果下 我自己覺得50/50既
不過之後果幾場都係撞到人DNF就+5s既話
咁無奶油唔罰叻架啵

大家覺得如果咸琴日冇罰，其實係咪都會輸比公公？
差22秒咁多，紅胎起步點都蝕章

唔會啦，HAM一定P1

咪又係free to race, 跟住 HAM P1

Why not both?

Nurburgring嗰邊而家9度 兩星期後係咪可以雪戰

琴晚冇睇到 點解四萬俾人罰5秒既 thx

turn2冇跟指示番去賽道

Thx ocon

咁凍真係益晒Benz
唔會過熱

幾凍幾熱都係benz贏㗎啦

中低速彎場基本上都係平治世界
Get in there Lewis

"一個二個都蝦我嘅"

係低中高速都係平治世界
Benz最大敵人係條胎同自己

排賽程條友係咪玩嘢

仲凍過winter testing

可以用雪胎了

星期5 預計7至10度
星期6 預計8至11度
星期日 預計2至7度
想知試過係咁凍既情況鬥車未?